有冇人同我一樣性慾好旺盛

行街見到大波 短裙會係咁望

我會喺佢面前射

有冇走去渣番兩手

幫你減低性慾
大波

短裙

犯法野唔敢做 連相都唔敢影 叫雞算數

唔望先唔正常

我好光明正大咁望 唔似毒撚咁偷望

原來就係你條友成個痴漢咁昅嘢

行得出街預左比人望